游清源 美國人好多謝楊潔篪，同佢哋講呢句說話……

游清源
美國人好多謝楊潔篪，同佢哋講呢句說話……
（游清源）
20210324

852郵報
286K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

（圖片來源：互聯網）